# Bem vindo a sua nova coletividade

**Venha, organize e construa conhecimento compartilhado!**


### 👥 Convide novas pessoas para a coletividade

Se deseja adicionar seus amigos ou grupos inteiros, siga o link "gerenciar membros" que você encontra no menu dentro da lista de coletividades à esquerda.

### 🌱 Traga vida para sua coletividade

Crie páginas e compartilhe seus pensamentos importantes. Isto pode ser um repositório de conhecimento compartilhado com a comunidade ou um manual para sua organização – Trabalho coletivo!

### 🛋️ Edite esta página e deixe-a a sua cara

Clique no botão do lápis para começar! ↗️


## Também é bom saber

* Várias pessoas podem editar a mesma página simultaneamente.
* Crie links com páginas locais selecionando um texto e clicando em "vincular arquivo". Arrastar da lista de páginas e soltar aqui dentro do editor também funciona.
* Adicione modelos para futuras subpáginas ("Exibir modelos" -> "Adicionar modelo para subpáginas")
* Saiba mais sobre este aplicativo na [documentação](https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* Pergunte para a [comunidade](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) e obtenha ajuda em caso de dúvidas.
